鹽真係好撚正

又到食西瓜嘅時候，食嘅時候大家記得落兩粒鹽去瓜肉到，食落特別正
冬天沖熱朱時我都會加兩粒鹽，味道會濃郁啲

鹽真係最撚偉大嘅調味料

同屋企人講依啲食法，佢地仲當我痴線
試都唔試下

同埋食得多鹽，就可以鬧返啲廢老「食鹽多過佢地食米」。

利申：細個果時試過，食左一茶匙鹽

伯父伯母係無飯煮婦?
稍為識煮餸飯都識喎

你唔好咁痴線啦

西瓜落鹽食落好撚正
我覺得甜啲

落鹽先吊得起d甜味

食芒果加d鹽都好正

食親燒肉都要佢比少少鹽

全家我煮最好食，不過要返工，所以屋企人煮多

修正問題
伯父伯母係咪煮飯技術唔高?

係，煮埋啲19餸，我同老豆講整清湯腩要落香料，佢話落左香料仲邊叫清湯

老母就唔好提了，煮丁麵都可以煮到隻麵夾唔起，仲話食得就得

我老豆仲問我做咩成日出街食

kill me

如果伯父伯母得閒嘅話
咪叫佢哋出去學下囉
再唔係你同佢哋一齊煮教佢哋

而家d細路好正

有機會的話，其實我老豆煮菜心肉片炒叉蛋之類基本野係食得落，不過佢久唔久想挑戰下啲相對新/難少少嘅菜式就九成九都係伏
老母就好耐冇見，唔知有冇改善

何出此言